有無咩歌好似大大公司咁

求類似曲風 有jazz既樂器同埋夠哂輕快

入冷宮一樣很講究

Big band, swing音樂可以聽返Tony Benett

終於有人應
你講既big band係⋯ ？

呢類音樂叫swing, 或者big band(唔係泡菜Big bang)

唔該巴打
你鐘意聽咩歌呀？

乜都聽下，除左metal 同Kpop

睇你個名應該係英文人黎
如果你鐘意聽jazz既我隔離有個post係搵同好架